想知連登仔心目中嘅肥婆指標

啫係BMI幾多先會叫佢肥婆？
我意思係大約啦
因為見你地個個post都唔同嘅
有啲少肥算正常身型又肥婆 有啲極度癡肥又肥婆
所以想知身邊嘅朋友會唔會成為你地眼中嘅死肥婆，然後有日俾人推上連登

一係大家post張你地覺得最瘦嘅肥婆身型上嚟 啫係邊到起跳係就肥婆

利申 我唔係肥婆

我

肥佬扮咩肥婆先

睇身型㗎嘛 講BMI點講
睇相都睇唔出佢BMI啦

Emilia wong 身型叫肥婆嗎？

所以講大約

癡肥都23 24但有啲20都肥婆

本身想up佢上嚟，但唔記得咩名又無相